盤菜瑩子同東方昇有無做過愛??

無論是facebook抑或高登討論區，東方昇和盤菜瑩子無疑是毛記電視的風頭躉，尤以後者最多人討論，身份亦最為神秘。只是無論記者怎樣引渡，盤菜瑩子始終不欲公開真名、年齡和感情狀況，只道出現職ProjectExecutive，加入毛記前在日本做過managementtrainee和日資公司的administrator。問到為何如此神秘，她說：「我覺得呢個角色係公司賦予畀我，我寧願多啲人認識我係盤菜瑩子。」問到可有擔心被高登人肉起底？她淡然的說：「哦，起囉。」

盤菜瑩子【迷人日本通】

原名：柯翠婷 27歲
藝名惡搞自無綫前新聞主播盤翠瑩，本身精通日文，外形似足日本妹，笑起來又有迷人酒窩，深受男網民支持。她曾跟杜汶澤主持《日本風涼話》，兩人孖着去日本取景拍攝。另上月開設YouTube頻道，貼出兩條唱日文歌片，吸納過13萬點擊。
東方昇【國家級爆笑】

原名：王嘉偉 34歲

東方昇世界第一

東方昇睇唔出，又有愛心，不過佢成日嗌爆咪，睇見都攰

狗鳩仔
麻甩樣但有愛心
有集圍爐仲屌9個s系男人唔尊重

man撚到
又會癲咗咁搞笑

盤菜

Dickson呢

佢係嘈少少，不過鏡頭後應該係正常人

新個集瑩子唱日文歌

聽朋友講流浪狗會見過東方星

兩個各自有自己伴侶喎

八婆臭閪格到原本條仔都唔要佢啦
果個四眼仔唔記得叫咩

都可以做愛的

btw幾鐘意東方昇

盤菜瑩子好樣衰 無論整容前整容後 唔明點解咁多人話佢靚

有咩關係??

淨係睇圍爐取戀 2條友d互動好撚正

我諗佢地無掛

中肯 以樣嚟講

最鍾意kneta

有，我當時喺現場拍片

其實睇圍爐取戀睇得出佢份人好細心體貼

利君牙靚啲

東方昇高質過盤菜好多
盤菜對Dickson既厭惡表情太真實，好仆街

東方昇正N倍
搞笑大隻有風度勁nice
盤菜格衰又唔靚
唔撚掂

佢好成熟好charm

盤菜好似係讀shitty asso 90 91出世咁上下

#香港文化創意產業意識型態始終離不開TVB

呢條先岩

有

唔係走左個個先厭惡Dickson咩

有次遊行東方昇同佢女伴係我前面

點解roll機後先咁

成隻人妖咁

東方昇好正

Kneta似淫到癲果啲

全盛時期佢講一句野可以噴幾多ml口水

圍爐取戀

男扮女人咁

東方昇 shared a video from the playlist 圍爐取戀.
1tSp8o ApnisaoorrtiledeSfdfg ·
今集盤菜好似想殺咗我咁，佢咁激動，唔通佢一直暗戀我🥰

推到佢哋拍片回應

Push

東女郎

宜家睇片，利君🦷個樣唔知點解老咗好多， 但佢唔係好大年紀咋喎……混血係咪真係易老啲？

角色：毒撚
真人：毒撚

佢混咩

好撚正

佢以前夾band果陣幾正既

有牙
一定要大肚

咁就唔做得愛？
做下愛啫 好平常

好想同kneta做愛

好耐冇見佢 係咪走咗

當打招呼

詩勁係咪走左？

p2p

個人設就係咁

東方昇嗰種charm真係好高汁

好似印度👩🏾

東女郎？

仲有名呀

印度混血嚟講，佢靚過陳凱琳先

東方真人好有禮貌的
之前同女朋友見到佢搵佢影相
有求必應之餘仲轉數好快
見到我著波衫就話佢係死敵球迷 恥笑住話怕唔怕
但最後梗係有影

勁想cow佢好撚正

盤菜未整容前圖

見佢之前ig po”💔”
又唔係分手
以為quit左

潘金蓮

呢啲係演員的自我修養，方法演技嚟

但講嘢飛口水應該係真

好似好多經驗

仲以為有內幕花生料爆

應該
屌你老尾

成個AV女優咁仲要勁大波!!

都唔知幾正

盤菜有仔啦一早

你估個個都陳凱琳咁咩

佢自己有解釋

想同全部無記女員工做一次愛

我喺沙田馬場 Dickson，佢同一位馬評家現場刨馬賭馬，.但完全冇人理佢 !

月經post
之前又話東女朗，今次又盤菜

全毛記最好笑係東方昇
熱狗盤菜

無做

盤菜鬧東方昇『收皮啦 !』，東方昇次次粒哂水，好好笑 !

東方昇好有急才

當食飲

應該有，平時成日係螢幕打情罵悄，私底下應該已成炮友。

有無食過

好多口水 真心痴線

同事之間做下愛好正常姐 你無架

整容前正啲

利君牙好撚正
樣又靚腳又正

係咪試過兜巴星dickson

你話 Dickson 入 100 毛之前做馬經? 真係唔知喎 !? Thx 資訊提供 !

見到條on9撚樣有厭惡表情有咩問題

真係睇唔出

黃慘盈

盤菜之前唔喺離開過毛記嘅咩

東方昇啲片幾正
淨係睇佢啲片

冇人睇 好無聊 好bad Taste

做過 ，Dickson 自己講

估你唔到有整容
呢D2 打6角都要整
CLS

咩叫份人妹妹
我太老定你太潮 講埋啲野咁難明既

100毛以前明明係過街老鼠幾時上咗神枱

係咪份人好好鳩估

的確打速成既 會咁出都唔奇

佢鬧毛記D乜嘢？

兩個似sp

連續撳錯兩次？

可能佢急於幫東方昇開脫姐

有冇人知點解東女郎唔做

真人好高

毛記既女黎講利君牙同黃慘盈先係最正

係Dickson叫㗎
你睇清楚啲
但東方昇為人本身都幾好（喺圍爐啲片睇到

你問下囉

毛記只睇東方昇一個

銀紙彤都靚，可惜

iPhone 打字又真係會將你上一次用呢個碼打嘅字擺做第一個選擇

2016年嘅報導.....

節目效果啫

似大食

陳凱琳似巴基斯坦嗰type多啲

佢個樣好早熟, 成日記錯佢37, 8

咁本身盤菜都係西女人黎既

認同丶整容整得好勁嘅人唔慌好人得去邊

係整完都顯到個西格
陰鳩公

100毛最中意東女郎 最憎詩勁 成個男人咁勁樣衰

東女郎走咗

好似係

盤菜呢隻臭雞

為上位整容周圍痴

大灣駒d「益友」戈

咁佢34-5同37-8分別真係咁大咩

條友都養唔熟
多少少曝光就同條仔開曬YouTube channel
應該遲啲都唔撈100毛嫁喇

見佢個ig都好少幫公司宣傳
自己有份出鏡嘅都係咁

冇左東女郎之後，國家級仼務冇以前咁好睇

男人：有眼耳口鼻我ok

不如問東方昇同林日曦有無做過愛

淨係鍾意睇佢

佢無訓啫

整容係個人選擇，人地鐘意整咪整

關佢係Career 上發展成點咩事

未到樣衰
但絕對唔係靚
普通人樣 中下唔到中上

有次食飯坐盤菜隔離枱
比佢啤左全餐
一拎起個電話就覺得我想影佢cls
利申無影 見到想影相就會開口問 無興趣影佢地

100毛=渣狗

東女郎呢

其實詩勁都好靚女呀， 又白又滑，身材仲要好勁

佢份人本身係點唔知啦
但觀眾想睇既係佢係幕前果種痴線, 而我覺得佢痴得黎又無人模仿到, 幾有特色

利君牙

無瞓？唔會成日都無瞓啩？ 近呢幾段片都好明顯睇得出個樣老咗好多……

扑過

東方昇其實幾有料，又有喜感。
香港近代難得既人材，要好好珍惜

幾鐘意東方昇 講真成個台都係佢一個撐起

有閪就得架啦

唔係話做老師？

依個正

好撚正東方昇

佢依家好L肥

推到盤菜同東方昇喺圍爐回應

真，其他都唔好笑

個度食唔會個度屙啦

盤菜喺 Facebook 打啲意淫嘢
人哋留言應佢，佢就話人性騷擾
假到仆街

勁撚樣衰呢個

link ?

多重人格

比錯負皮
真心覺得佢樣衰

東女郎係咪比佢炒撚左

本身冇睇佢哋啲情侶片
但佢條仔真係好
上次100毛玩陸運會見識到好撚奸
分組玩都出術 連東方昇都開口屌佢
呢啲細節位睇到人係點 好反感

之前番學搭lift見過佢 真人勁黑

好耐以前啦
就係嗰時 unfollow 佢

都幾撚mean 兒登仔

唔係呀 ig睇佢自己想辭職嘅
國家級任務有佢好睇啲

manco_hui 的個人資料相片
manco_hui
•

manco_hui 的個人資料相片
manco_hui
5年，好快，真係好快。

其實最初我係做網編，即係一份24小時要留意世界發生咩事嘅工作（我前上司話我做得幾好㗎！）。然後做咗2年，覺得做夠喇，想辭職喇，於是我打咗人生第一封辭職信（估計從來冇人知我想辭職）。

就喺我摺緊封辭職信嘅時候（真係摺緊嗰吓），東方昇 @wong_kar_wai 同其中一個腦細行咗埋嚟，佢哋問我想唔想轉Team，調去做節目。我心諗，橫掂都諗住走，既然有機會試新嘢，試吓都好。

然後餘下嘅日子，就係大家所見到嘅我⋯⋯
🙄🌚😒🌚😑🌚

＾順帶一提，其實打嚟話請我同叫我轉Team嘅係同一個腦細，都係陳強呀。
19 週

都覺東方昇幾好人

睇佢條鬼滅片 真係以為係男扮女裝

Kneta先正囉

manco_hui

59 則帖子
8481 位追蹤者

log 低先 2020 / 12 /13 15:55

佢出鏡個厭世樣真係好正

去修補處女膜嗰集

kneta好撚正

btw, 點解詩勁咁豬都會有人話佢正(唔係連登見倒)

屌內文不符

我真係差少少開左口同佢講以為自己係咩大明星咁巴閉佢食完就好快走左都無機會講 可能驚坐多陣比我影左

sor 係街覆所以無留意
係好好

唔同level,盤好柒

人工低啩 後生女大把世界
無得睇東方昇玩鳩佢

原來波台巴打

整容西個格都衰過人

東方昇真係好撚好笑 lm

好好笑

呢個年代嘅藝人大搖大擺行出街都冇人say hi㗎喇
學神仙B話齋 家陣冇人識你啊

整容盤菜我屌埋你個份

呢啲咪敬業囉
呢個係咁多人睇佢其中一個原因

我屌埋你果分

佢自己有冇認過 真係好撚明顯

樓主你Pin果段係東女郎入職經過黎 依段先係佢辭職經啊

麻煩PIN THIS 東女郎d閪面厭世樣真係好正

呀off

佢仲要認自己整已經贏過好多偽人

佢幾歲

點解辭職

Sor9
不過Dickson 都心地好好

盤菜個樣我真係唔識欣賞

當你有喺出面啲League同佢踢過波就會知佢係勁躁底，我踢佢對面隊，佢踢最前，上半場有一下佢自己隊友飛剷點知自己整傷要Call白車，下半場一啲完全冇犯規嘅膊頭撞膊頭佢下風爭輸，就會瘋狂屌我哋隊茅，唔識踢同埋係人都屌

個League係叫天下，隊名唔記得

100毛都係靠東方昇帶起，其他都係配角

東方昇女朋友都麻甩

連仔：呢班渣狗，不了

啲相咁大分別，唔認都俾人踢爆啦

不過最慘整完都唔係靚咗好多
其實一百毛好多女都唔靚，佢有自己賣點咪得，但我只記得條友西面，唱歌就識太多人唱得好聽過佢了...

渣哥班私怨撚
食就食 唔食就柒啦

成班小學雞

唔整之前 對眼訓晒覺咁
係人都會去整啦

好怕見啲片有詩勁 超級嘈
除咗依排演偽人協會同哞運會
有佢嘅片我一律唔睇 唔想聾

仲粗口爛舌到爆燈個種

好似唔止整左對眼

dickson 同佢好有火花

有d 偽人好鐘意話陰影呀二度發育個d

原來先27

我信 佢都係痴線佬黎

無波

無波不了

你應該有精神病

有冇人覺得東女郎好似童童？

劣化咗

我都鍾意佢
仲兩次係街見到佢派文宣
好心一生平安

所以我唔明佢同佢條仔點解叫美女與野獸
男係唔靚仔， 女一樣唔靚女， 最多咪唔叫醜樣

同意kneta靚女

有朋友同佢做過野
做野度野好認真投入

你話東女郎劣化定童童劣化先？

2016

毛記一哥一姐

點解無人提若off, 我覺得佢好pure
雖然我最鍾意kneta

knetalammm
18:44 2020/12/13
176 貼文
9839 位追蹤者
682 追蹤中
ᴋɴᴇᴛᴀ'ʟ

盆菜我覺得冇乜機，但係呢個好有機， 東方昇成日撚 9佢

我係石蔭見過東方昇派橙卑流浪漢，估唔到佢咁有愛心

點解佢要改自己個名做manco
佢去日本旅行點撚算

其實好似割左雙眼皮姐
未去到整容咁誇張呀嘛

做咩嘢？

我都覺得有佢好睇好多

日文

見佢做鬼滅導演個時好型

但應該好大男人

比較返以前啲啲片，佢好似瘦到面都無哂肉咁

圍爐取暖有集佢都有認到自己係大男人
聽得出佢係講真話

塊面腫到，發水麵包咁
平時啲頭髮摭得好！

好樣衰

係 但呀盤菜 都唔係人咁品
照計兩個應該成日嗌交

整得幾靚，出咗嚟個效果幾可愛

東女郎派文宣

其實已經都唔關有冇瞓事……

0:39睇 對眼好多紋同斑

不嬲都唔係靚同老架啦
果時犬時代已經係咁

捱得多啦
之前試過係apm撞到佢素顏無化妝
成個樣係勁殘 唔係我個frd講我都唔知係佢

唔止咩 好似得對眼有分別
同埋佢應該唔係割雙眼皮 而係吊線

踢過friendly 唔算好識踢
但係好牛 係咁衝 同埋好牙咋

整個雙眼皮唔算勁啦
隆鼻啊 隆胸 整下巴個d先叫整得勁啊

係葵涌見過盤菜真人
覺得佢真人靚過相

割雙眼皮唔係整容？？

好慘，做事頭婆都要捱， 好心阿bu就錫住佢啦...

踢波正常都好燥底身邊好多人平時超好人好有禮貌， 一踢波就人格分裂咁樣，好正常

個網好似十年無update

崔健芒係咪冇做？
最近d節目都冇左佢？

連登啲post真係越來越低級
無討論價值
又無聊 然而一堆低能仔喺度討論

鬼滅條片開一日24個鐘都唔願做，睇嚟好快會走

真好想做佢老婆

冇做一排喇 仲好唔使見到佢

冇人想知

其實而家個境禁差，佢可以跳出嚟做乜嘢？
講真我覺得100毛啲偽人如果唔做100毛，真係唔知可以做乜……
佢地嗰啲工作經驗其他行業或公司又用唔到， 講藝人或者明星佢哋又唔算， Kol又唔係 , 如果無咗100毛呢個平台真係唔知點生存到……

差好遠喎唔係面大又矮就似

節目效果啦

入去ViuTV，或者自己開台做Youtuber，應該搵到食

只限帶口罩

你搞笑呀佢擺高層衰格
你咩部門呀咁清楚

專業演員

詩勁唔算樣衰既

不過之前佢同條仔多左人氣後，睇落有啲扮嘢

已經唔細 唔知佢地仲可以係幕前做到多幾耐

條入面好正
但睇完IG好一般咁

講真盤菜同利君牙都開始老
得羅若off仲JJable

暫時事業高峰

十年廿年左右

原黎咁多人鍾意東女郎 國家級冇左佢真係唔習慣

噱頭嚟啫...

尋日先睇番佢地巴基斯坦個幾集

巴基個翻譯好正

東女郎好似發育版童童，如果佢地合作拍一集就好

東女郎我好掛住你😭😭 Gf able

Who
幾靚女

講就咁講
佢地嘅互動根本同情侶冇分別
盤菜嘅反應似足女朋友

佢舊時有夾band唱日文歌

咁重口 阿off個樣好阿嬸

有波就得

無左佢之後 最近好似D片剪接個Style 都唔同左
無以前咁好睇 唔知係錯覺定點
希望佢可以更好發展啦想比佢閪面

盤菜處㴝 唔好屈佢

佢同條女搞起左個youtube channel啦

咁都講得出，你會唔會係詩勁本人

通頂會偏頭痛

三個都過曬全盛時期
以前報新聞果陣最靚
羅若off肥左勁多

女朋友，曾經咁啱ig見過，佢女友ig public, 而家唔知，唔記得當時點睇到，好似係tag果啲掛

但羅若off之前都有嬸味 佢走咗再返嚟更嬸

仲要皮膚唔好

係咩
之前有條片好正架wo羅若
但鬼滅條片盤菜同利君已經唔係以前咁

可以post 下片嗎？

做TA

想睇東女郎反白眼

成世人打死一份工咩
使唔使好似CCTVB嗰啲撚屌偽人咁
咁無時無刻都多謝公司多謝TVB啊
香港人奴性高到連人地跳槽都要批鬥

喜感都無人屌 兒登變啦

宜家仲練埋籮柚

比你講一講

冇記錯係圍爐第二集定第三
嗰集出咗之後
Youtube下面好多留言都問
佢哋兩個係咪有嘢？
再下集佢哋有特登澄清返

你有冇食過飯

同

係咪食緊飯係兩回事

真啊條人仲留言話佢靚果吓先癲。

係咪十年前
森美主持嘅十人巷
其中一個參賽者?

東方昇明顯唔係靚仔，不過幾撚charm

但佢個鼻丫就不了

人地有做瑜伽嘛緊係會瘦啦

妹下妹下

盤菜瑩子以前好正架，依家跌晒watt。

你真識食

Link

岩啦岩啦，佢恨比人講佢好耐

削骨還父都唔認喇
睇相睇到唔等於要認

好想射落佢個酒笠度

有冇人比佢教過歷史？

唔用喜感，可以用咩詞

係香港傳媒個行頭勁窄同發展慢人一步姐
老一輩就集慣睇電視
候生既唔睇電視 接觸多左網上娛樂 但係多數都係接觸外國既 好似Netflix 台灣個d YouTube channel
你見人地台灣 係youtube拍片個班新媒體係慢慢掘起緊 威脅緊傳統電視圈
新媒體除左養起左班幕前演員 其實後面都養起左唔少幕後

去咗杜汶澤個台到做喇佢

揾唔到佢ig

咪自己開youtube channel囉 同條女呀嘛 之前又上viutv節目調教男朋友紅咗排 食住上 開 channel做kol
應該離開咗100毛啦

樓主戇鳩鳩

搞笑都唔識？

成日係石蔭見到東方昇 好高大 carhartt死忠 見親都carhartt T

女以為30+

佢轉數好快 同埋好識講嘢

智將情侶呀嘛 見到唔想睇

呢兩個唔洗問都知有啦

呢個時期係最正

我覺得佢要做醜角好慘

咁佢本身係醜

男youtuber黎講佢都幾好睇
好有舊時果種無里頭感覺
認真做ON9野咁

我反而覺得佢同杜係日本拍片果陣有做過

冇計 香港任何行業都係食老本靠壟斷 下下唔見棺材唔流眼淚
永遠搞到香港人完全放棄香港嘢先識轉型

整前7
整後幾好 但都係果隻 濃妝先好睇

幾時上神枱
個個都話東方昇好睇咋喎

佢一出道真係好靚
果時書展第一次見到佢

唔識東方昇 不過感覺係好認真嘅人
之前係銅鑼灣見過佢 個樣超嚴肅

Ig?

東方昇個新PA阿漫好撚正

Why ?

都唔新好似好耐

講還講...

東方昇好有活力 香港無咩人好似佢咁

佢地覺得自己好受歡迎

東方昇一睇就知個人好撚認真喇，鏡頭前扮膠咋麻

詩勁係我小學同學
我都真係唔知邊度靚
以前都覺得好男人
個靚無變過